點解連搭輕鐵都要拍卡？

你話其他鐵要入閘，好多人唔敢跳都冇嘢講，但輕鐵唔洗入閘淨係要拍卡，你都要拍？講真番工放工繁忙時段，人多都乜咁根本唔會有查飛狗捉人，就算有只會喺站外查，你冇嘟卡嘅咪下個站落囉

屯元天住左咁多人，唔拍卡點都有啲影響

唔見左部機應該就冇人拍

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Tui

輕鐵一直都係蝕本生意黎

其實好耐之前真係好多人唔拍

返工果d 搭西鐵拍唔拍都唔使錢
有d 全月通拍唔拍都係咁
區內搭都係師奶阿叔一定守規矩
得返區內返學嘅學生

呢個係個人修養嘅問題，好似外國就算地鐵都唔會有入閘機，靠個人嘅自律同質素再加修養

咁就唔好講咩跳閘啦

但我見到連年輕人都嘟

推

通常查飛係車內查，走唔到

俾人捉先罰$260蚊好似

2分鍾路程一個站就收人 $4.x

仲要平時勁撚多人搭 要搵黃衫控制人流

咁迫既情況下唔知仲會唔會搵人查飛制造混亂呢

人多，早晚繁忙時段，啲查飛狗根本入唔到黎

推1/10

推2/10

推3/10

一向拍完買野返歸落車先再拍,佢有兩個鐘時間坐車,原站拍都係扣幾蚊

直頭咪撚拍啦

輕鐵唔同，會上車捉

除左架車好full 完全搏唔過
地鐵起碼有位走 你係車度比人查飛真係走唔到

佢會捉左你落車先罰錢

今日暴大站放工時間，個個都排住隊啪卡入
影衰晒暴大個名